bohemian rhapsody vs stairway to heaven (solo)

bo rhap 正
stairway 負

stairway 係 live 版定record 版先?

2 個都 record 版

最好有link 聽番。

兩首都係神級。不過鍾意bohemian 個種狂野

鍾意Brian may個tone多啲